支那開始做嘢！中國移動用戶冇訊號

依家呢?